El html esta en la carpeta base/pages, tendrán que duplicar el archivo blog.ejs.
Todo lo relacionado al css esta en la carpeta de base/sass, style.sass es el archivo principal

para el el sass se compile y el manejador de vista trabaje deben seguir los pasos a continuación :

Paso 1 : clonar el repositorio
paso 2: acceder al directorio del proyecto desde la Terminal
paso 3: Ejecuar el comando "npm install"(asumiendo que ya nodejs y gulp estan instalados)
paso 4 : Ejecuar el comando "gulp" (asumiendo que ya nodejs y gulp estan instalados)


